life is a game

but if you get on the other side, where there arent any hot-shots, then what's a game about it? Nothing. No game.

屌你老母

Life is just a simulation

好攰 想快啲完咗佢